[TWD 劇透/漫透] 討論_ _ _ _ 對原著漫畫劇情在劇集中的影響

CARL死左, D父子戲, D成長 點搞?